以前所有人行動之前，唔該諗埋撤退計劃

打仗最緊要係咩？係攻擊戰術？係兵力？
係撤退同補給，所謂既Exit strategy 先係最重要

以前所有人行動之前唔該讀熟地圖
睇清楚由邊度去邊度 點去先係安全
要有心理準備要係安全地方留夜
唔好依賴家長車

高階版就係入場之後 點樣斷後路
例如
前排火魔法師一定要留一個後備魔法
等D狗/曱甴上前既時候近距離攻擊先有機會走同dps
大Boss鈍武都係咁死 大家要學兄弟點做

利申: 講緊香城online

推一

推二

推三

推四

推五

推六

推七

推八

推九

推十
大家保持思考啊
推唔郁就算

以後

Push